[思考題] 條仆街放狗咬人

應該追究隻狗定係放狗嗰個？

隻狗
放狗

推

搞掂隻狗之後追究個主人
除非你唔介意隻狗隨時係你後面再咬你PATPAT